## Вариант 11. Сохранение данных в файле с использованием потоков ##
Создать класс Money для работы с денежными суммами. Число должно быть представлено двумя полями: типа long для рублей и типа int для копеек. Дробная часть числа при выводе на экран должна быть отделена от целой части запятой. Реализовать:  
- операции сравнения  
- добавление копеек (++)  
- удалить все записи большие заданного значения  
- уменьшить все записи с заданным значением в два раза  
- добавить К записей после элемента с заданным номером   

###### Результат программы  
![result10](https://sun9-58.userapi.com/impg/ScZiw2pGtyjbDt0r19JhMdmFy_JGKZhHeLzwTA/IiTRqN3Dyws.jpg?size=480x751&quality=96&sign=ad794e134a924d96b316a39a8062d3ad&type=album)  

###### UML-диаграмма
![uml10]()    

###### Контрольные вопросы  
**1. Что такое поток?**  
**2. Какие типы потоков существуют?**  
**3. Какую библиотеку надо подключить при использовании стандартных потоков?**  
**4. Какую библиотеку надо подключить при использовании файловых потоков?**  
**5. Какую библиотеку надо подключить при использовании строковых потоков?**  
**6. Какая операция используется при выводе в форматированный поток?**  
**7. Какая операция используется при вводе из форматированных потоков?**  
**8. Какие методы используются при выводе в форматированный поток?**  
**9. Какие методы используется при вводе из форматированного потока?**  
**10. Какие режимы для открытия файловых потоков существуют?**  
**11. Какой режим используется для добавления записей в файл?**  
**12. Какой режим (комбинация режимов) используется в конструкторе ifstream file(“f.txt”)?**  
**13. Какой режим (комбинация режимов) используется в конструкторе fstream file(“f.txt”)?**  
**14. Какой режим (комбинация режимов) используется в конструкторе ofstream file(“f.txt”)?**  
**15. Каким образом открывается поток в режиме ios::out|ios::app?**  
**16. Каким образом открывается поток в режиме ios::out |ios::trunc?**  
**17. Каким образом открывается поток в режиме ios::out |ios::in|ios::trunk?**  
**18. Каким образом можно открыть файл для чтения?**  
**19. Каким образом можно открыть файл для записи?**  
**20. Привести примеры открытия файловых потоков в различных режимах.**  
**21. Привести примеры чтения объектов из потока**  
**22. Привести примеры записи объектов в поток**  
**23. Сформулировать алгоритм удаления записей из файла**  
**24. Сформулировать алгоритм добавления записей в файл.**  
**25. Сформулировать алгоритм изменения записей в файле.**  


